遇到應該係對的人既話 明知係錯的時間你地會點做

所有嘢都好夾
但大家都好忙
短期內都無意欲放感情喺好高位置
咁你地會等多幾年仲鍾意先一齊
定有理無理一齊咗先

死左佢

如果唔放感情係好高位置係點解？
咁幾多年後又會願意將感情放好高位置？
樓主你面對緊依個問題？

一直keep住友達以上戀人未滿嘅關係先囉

大家都出嚟做嘢無耐
要事業為重先
探過口風個女仔會想30歲左右先結婚
咁如果而家一齊可能得兩三年貨仔

但萬一30歲時事業都未有起色或者都未到理想既話點算好？
點解咁肯定得兩三年貨仔

吓 橙

你點知對，又未拍過拖

家庭背景 性格 興趣 價值觀
全部都好相近
又好啱傾

睇左結果先判斷對定錯啦 現階段都係「睇起來對」

一齊先囉
咁都唔試咁拍拖用黎做乜
全世界直接結婚啦

拍咗拖先 俾個機會大家 唔好後悔
最後真係要散唔會好蝕嘅
拍拖又冇話要做啲咩嘢 你可以當住係專情嘅熟啲嘅女朋友先 有更多相處時間同經歷更多嘢 睇下大家適唔適合
咪諗到拍拖要生要死咁啦

拍咗先 如果唔係會後悔一生

都啱
一言驚醒

拍咗拖會對大家要求多咗
但雙方都無乜時間
怕好快會嗌交會淡啫

要求多咗
其實可以唔使好多囉 循序漸進

事業為重到放假都拍唔到拖咩？
定其實個女仔都係未鐘意到想同你拍拖咋？